又有啲偽科學垃圾食人血饅頭 推到佢收皮

由好開始6月佢地搞埋啲咩免費講座都忍佢，畢竟免費，點知佢地真係一步步來，呢次真係太過份，大家一定要入去推爆佢

乜撚野地球意識
又係啲垃圾new age 撚呃飯食

呢個就係主腦
成日sell佢嗰隻假水晶賣成千蚊粒
水魚就課金比佢周圍去旅行

做一個愛

仲有佢地會在sell呢部機
聲稱德國發明
咩鳩量子力學原理
咩鳩病都醫到

大家入去討伐呢個人血饅頭撚

pish

。

睇完成篇野都唔知佢up mug 9

.

開始del手足啲留言

落地獄